武漢紅衣女爬樓墜亡 （有片）

有網友10日在推特發布一段視頻片段並附文說，一名武漢市民冒險攀爬陽台出逃，不料當場墜樓身亡。視頻顯示，一棟高樓上，一名身穿紅色上衣的女子試圖從陽台上爬樓出逃，不幸失手從高樓墜落。

反身 翻騰兩周半 直體

樓下水鳩佢
捉實咗你啦 你放心啦 你放手就拉你入屋 無事架
點知下一秒就鞋都甩鳩埋
花式跳樓冇可疑

咁開心支那人點解唔相信政府

一隻

仲要著紅衫咁猛

記得死左搵習總算帳

Something went wrong, but don’t fret — let’s give it another shot.

着紅衫咁猛

應該收咗美金搞亂武漢